德甲水平真係低 俾利記強姦嘅拜仁都可以統治德甲

totally no mood to watch

真係好撚悶

《國歌法》將於星期三（27日）立法會大會恢復二讀，網民號召包圍立法會及發起「三罷」行動，全城關注。《香港01》獲得消息，為防去年「612」建制派無法進入立法會大樓，導致逃犯條例恢復二讀臨門脫腳的歷史畫面重演，建制派周二晚不動聲色地集體返回立法會，通宵留守，以免一旦網民包圍立法會而令國歌法功敗垂成。
據悉，截止周二晚深夜，已有20多名建制派議員返回立法會留宿，包括關鍵人物立法會主席梁君彥、內會主席李慧琼等，其他建制派議員亦陸續趕回來。

咁係利記勁姐

迪清

甘美治同何X父，邊個笠得勁D

利記勁姐 踢16 個人

但係拜仁強姦阿妓喎

話明係妓
咁有邊個唔姦得阿妓

基拿比幾時先肯回家 可摸耳用用屁屁換

典解個個離開阿妓仲好景

英超冠軍

妓 = 要畀錢
姦 = 唔畀錢

搞清楚先啦